提供義士就業機會

請各方老細，提供就業機會，義士本身就好優秀
各位同道中人：

近日夢遊警署保釋「暴動」罪時，有一個發現。就是其實義士們 #當刻 就已經好需要就業的支援。好簡單，好多義士即使全職讀緊書，都要做part-time，有D要做full-time，不少都可能不是有錢人家，要打工搵食。

問題出現了，現在保釋的條件，因「暴動」罪的嚴重性，已經變得好苛刻。例如，義士要每日/每隔日/每兩、三日就一次要到家附近的警署報到，報到時間可能係Office工放工時間後，由法庭決定。然後，上庭時間日期冇得改，而且可以係前一個工作天的下午6：00才知道第二日上庭，隨時請假都請唔切，又驚老細「詐型」。更甚者，要每晚例如11：00、12：00要回到家，咁份工OT夜左放，就麻煩了，但義士有時非常不便告訴同事/僱主自己就是義士。

如果不幸違反保釋條件，係講緊可以 #即時還押，不准保釋，視乎法庭的命令，但保釋條件只會更嚴格。

所以，我們即時成立義士匿名搵工平台，助義士match番去明白情況的本地良心僱主，幫助義士在漫長保釋中（可能講緊一、兩年時間的排期），有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。我唔知，但無啦啦唔見左48小時（前線被捕），電話唔通，可能本身份工已經都冇埋。我們幫到咩就幫。

「我要返工」平台 運作方法：

1.良心僱主入下面的Google Form，讓僱主留下職位資料和聯絡，私下讓義士 #自行聯絡。僱主宜留下詳細公司資料，以有效保障求職者，免其落入不法求職陷阱。
2. 如遇不法的公司，本平台將其放入Blacklist，永不合作。
3. 平台提醒僱主，員工返工時間可能有所限制，望僱主有心理準備，明白特殊處境，但不宜查問太多（例如：昨晚發咩夢、昨天去左邊），影響法律程序。
4. 為保障義士的個人私隱，本平台不會主動收集求職人士的CV、個人資料、證書、聯絡方法等等。
6. 同時，義士可以以匿名TG pm admin，取得良心職位名單和資料，然後 #自行聯絡 僱主安排面試和工作。

#良心僱主 請幫手填GOOGLE FORM：

#熱愛返工人士 請TG PM取良心職位名單：

#查詢：

Push

P牌?

你自己驗明正身先啦

要點樣驗明正身？

有人做due diligence確保間公司唔係鬼黎?
點做?

推